budget list HKD 7500(頂盡) 求巴打們幫手過過眼

用途: 剪片 打機 (只求低階順暢) 執相
感謝大家幫手過眼，怕有問題
CPU 1610
AMD Ryzen 5 2600X

Cooler 329
Be quiet pure rock

Motherboard 635
ASUS Prime B450M-A

RAM 1160
Corsair Vengeance LPX DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 連黑色散熱片

Display Card 1970
Asus strix GTX 1060 6gb

SSD 599
Samsung 970 EVO 250GB

HDD 305
WD Blue 3.5 inch HDD 1TB

PSU 499
Antec NEO-ECO-TUF-550 (bronze)

Case 399
Corsair Carbide Series SPEC-05 panel Window黑色透明側窗

加多少少上1070

7500頂盡冇錢了
真係好尷尬

2000蚊可以諗下買2手有保1070

係WO
感謝盲點

剪片得1tb點搞
Cpu唔用stock cooler?

fb見有保1070 1700蚊

打機多啲定剪片多啲, 1tb 夠唔夠用
其實1066 中畫基本上所有3A 都有近60fps

落2600 咪幾百囉

SSD 599
Samsung 970 EVO 250GB

認真買sandisk adata wd black 512抵好多
比多百幾就有

你ram用唔到3200咁高，降返落2666啦

冇野，我7左

正想問ryzen點解要用2666唔用3200

啱啱訓醒眼殘呀

比3000mhz就 ok了

SDD可以轉760p速度差唔多
顯示卡二手無咩問題
但千其唔好買一手1060

主機板:可以選擇asrock pro4(點解?睇圖對比下都知)

散熱其實可以買平啲
去x寶買 玄冰400/cooler master t400之類

冇筆直嘅用返原裝cooler

感情大家

二手display card
加hdd到3tb
cooler揀平啲or用翻原裝
我再執下

低階順暢 用2600G 算啦 慳返d錢

點解唔好買一手1060？？

cpu落2600 gpu自己加張一手1060

全新要成$2000,不如加多$1000買2060,有rt同1070ti效能,無謂幫人清貨,一係買2手有保好過

明白